我老母擅自買左我嘅藍月亮集團

我嬲左

咁你拎法包打佢啦